Mos burger d胡椒粉 係落落湯定薯條度？

Mos burger d胡椒粉 係落落湯定薯條度？
同個frd 理論
佢：落落湯度
我：係落落薯條度

佢個set有薯條冇湯 有胡椒粉冇茄汁
另一個frd個set有薯條有湯有茄汁
我：你都冇湯
佢：d胡椒粉比錯 係落落湯度
有冇做Mos burger 解釋下？

落汽水

你以為果d係湯
其實係汁黎

所以應該倒d汁上薯條
之後再灑d胡椒粉上去
咁就好食喇

俾錯左你姐 諗咁多野
落湯架傻鳩

樓主戇鳩鳩
洞房個時記得上黎問
你老婆：插入前面個窿
我：插入後面個窿

講漏左
另一個frd個set有薯條有湯有茄汁有胡椒粉

你點知比錯？